十年前好興既傳銷課程改造人生 有無巴打知係乜?

當年大學暑假, 身邊好多朋友去左呢d 課程, 入面好多MK仔MK妹, 但成身都係名牌

個人生導師會話你地想成功, 想好似佢地咁買LV戴勞, 就要聽佢講, 仲要成班一齊叫口號, 話要有自信!

之後會叫你R身邊朋友join 呢d 課程

初初有d 朋友去左, 發現唔對路, 唔報落去, 仲好心勤佢快d 離開呢d 傳銷課程, 點知個朋友發哂din 話就係你地呢d 無自信 無信念既人注定失敗. 覺得你地係白痴, 叫佢走係害佢.
之後慢慢性情大變, 朋友都疏遠埋

好彩我自己無join 呢d 課程, 亦都勸左個best friend 離開. 但以我所知當年都有好多大學生暑假中伏, 身邊有朋友因為咁同其他人絕哂交

其實呢幾年仲興唔興呢d course?

唔知興唔興，但一定長呃長有

可能轉左第二種形式

Gamestop

樓主睇完我post都覺似傳銷呢

咪姐係leadership programme

而家咪變左龔成財經課程